\appendix

\chapter*{Приложения}
\addcontentsline{toc}{chapter}{Приложения}

\section{Рейтинг банков по размеру портфеля кредитов физическим лицам}
\label{sec:top15_banks}
%http://www.banki.ru/banks/ratings

\begin{table}[h]
  \label{tab:top15_banks}
  \includegraphics[width=\textwidth] {banki_top_retail.png}
  \caption{Топ-15 банков по объему портфеля кредитов физическим лицам на 01.07.2013\protect\footnotemark}
\end{table}

\footnotetext{Источник: Банки.ру \cite{banki_ru} по данным Банка России}

\clearpage
\section{Показатели роста портфеля кредитных карт по основным участникам рынка}
\label{sec:tks_market}

\begin{table}[h!]
  \includegraphics[width=\textwidth] {tks_market.png}
  \label{tab:tks_market}
  \caption{Динамика портфелей кредитных карт на 01.07.2013, млрд. рублей\protect\footnotemark}  
\end{table}

\footnotetext{Источник: банк «Тинькофф Кредитные Системы» \cite{tks_card}}


%\clearpage
%\section{Портфель POS-кредитов}
%\label{sec:ra_top_pos}
%
%\begin{table}[h]
%  \caption{Топ-15 банков по объему портфеля POS-кредитов на 01.07.2012 \cite{expert_potreb}}
%  \includegraphics[width=\textwidth] {ra_top_pos.png}
%\end{table}


%\clearpage
%\section{Портфель кредитов наличными}
%\label{sec:ra_top_pil}
%
%\begin{table}[h]
%  \caption{Топ-15 банков по объему портфеля кредитов наличными на 01.07.2012 \cite{expert_potreb}}
%  \includegraphics[width=\textwidth] {ra_top_pil.png}
%\end{table}


%\begin{landscape}
%\section{ТОП 50 банков}
%\setlength\tabcolsep{2pt}
%\begin{longtable}[h]{|c|l|r|r|r|}
%
%\caption[ТОП 50 банков]{ТОП 50 банков по кредитам физическим лицам по итогам 2012 года} 
%\label{tab:top_50} \\
%
%\hline
%  \multicolumn{1}{|>{\centering}p{0.11\textwidth}|}{\textbf{Место п/п}} 
%& \multicolumn{1}{>{\centering}p{0.65\textwidth}|}{\textbf{Наименование банка}}
%& \multicolumn{1}{>{\centering}p{0.25\textwidth}|}{\textbf{Портфель на 01.01.2013, млн.руб.}}
%& \multicolumn{1}{>{\centering}p{0.25\textwidth}|}{\textbf{Портфель на 01.01.2012, млн.руб.}} 
%& \multicolumn{1}{>{\centering}p{0.2\textwidth}|}{\textbf{Темп прироста за 2012 год, \%}} \\ 
%\hline 
%\endfirsthead
%
%\hline
%  \multicolumn{1}{|>{\centering}p{0.11\textwidth}|}{\textbf{Место п/п}} 
%& \multicolumn{1}{>{\centering}p{0.65\textwidth}|}{\textbf{Наименование банка}}
%& \multicolumn{1}{>{\centering}p{0.25\textwidth}|}{\textbf{Портфель на 01.01.2013, млн.руб.}}
%& \multicolumn{1}{>{\centering}p{0.25\textwidth}|}{\textbf{Портфель на 01.01.2012, млн.руб.}} 
%& \multicolumn{1}{>{\centering}p{0.2\textwidth}|}{\textbf{Темп прироста за 2012 год, \%}} \\ 
%\hline 
%\endhead
%
%\hline
%\endfoot
%%1 & ОАО "Сбербанк России" & 2528285 & 1777285 & 0,42 \\%2 & ВТБ 24 (ЗАО) & 793890 & 567215 & 0,4 \\%3 & ООО "ХКФ Банк" & 237340 & 121678 & 0,95 \\%4 & ОАО АКБ "РОСБАНК" & 215423 & 184366 & 0,17 \\%5 & ОАО "Россельхозбанк" & 197929 & 146386 & 0,35 \\%6 & ЗАО "Банк Русский Стандарт" & 192995 & 109356 & 0,76 \\%7 & ОАО КБ "Восточный" & 175112 & 99618 & 0,76 \\%8 & ГПБ (ОАО) & 174130 & 108939 & 0,6 \\%9 & ОАО "АЛЬФА-БАНК" & 155905 & 100330 & 0,55 \\%10 & ЗАО "Райффайзенбанк" & 123455 & 102534 & 0,2 \\%11 & ОАО "ТрансКредитБанк" & 118086 & 87816 & 0,34 \\%12 & ЗАО ЮниКредит Банк & 111510 & 83095 & 0,34 \\%13 & ОАО "ОТП Банк" & 110568 & 87894 & 0,26 \\%14 & ООО "Русфинанс Банк" & 101774 & 101116 & 0,01 \\%15 & ОАО "УРАЛСИБ" & 99951 & 78961 & 0,27 \\%16 & НБ "ТРАСТ" (ОАО) & 95111 & 80906 & 0,18 \\%17 & ОАО "Банк Москвы" & 94853 & 70789 & 0,34 \\%18 & ЗАО "КРЕДИТ ЕВРОПА БАНК" & 80265 & 57561 & 0,39 \\%19 & КБ "Ренессанс Капитал" (ООО) & 65797 & 51387 & 0,28 \\%20 & ОАО "СКБ-банк" & 62347 & 42638 & 0,46 \\%21 & ОАО ХАНТЫ-МАНСИЙСКИЙ БАНК & 61069 & 40865 & 0,49 \\%22 & ОАО "Промсвязьбанк" & 60664 & 42797 & 0,42 \\%23 & ЗАО "КБ ДельтаКредит" & 59138 & 50375 & 0,17 \\%24 & ОАО "МДМ Банк" & 58878 & 57313 & 0,03 \\%25 & ТКС Банк (ЗАО) & 51179 & 22369 & 1,29 \\%26 & ОАО "МОСКОВСКИЙ КРЕДИТНЫЙ БАНК" & 50581 & 29629 & 0,71 \\%27 & ООО ИКБ "Совкомбанк" & 45160 & 24896 & 0,81 \\%28 & ОАО "АК БАРС" БАНК & 41934 & 28712 & 0,46 \\%29 & Связной Банк (ЗАО) & 41305 & 14510 & 1,85 \\%30 & Азиатско-Тихоокеанский Банк (ОАО) & 41197 & 25512 & 0,61 \\%31 & ОАО "МТС-Банк" & 41185 & 14598 & 1,82 \\%32 & ЗАО КБ "Ситибанк" & 39710 & 33864 & 0,17 \\%33 & АКБ "Абсолют Банк" (ЗАО) & 38509 & 37268 & 0,03 \\%34 & Запсибкомбанк ОАО & 38115 & 29082 & 0,31 \\%35 & ОАО Банк "ОТКРЫТИЕ" & 36840 & 30847 & 0,19 \\%36 & ОАО "УБРиР" & 36535 & 20276 & 0,8 \\%37 & ЗАО "Тойота Банк" & 31949 & 17746 & 0,8 \\%38 & ОАО АКБ "Связь-Банк" & 29556 & 14281 & 1,07 \\%39 & ЗАО "ДжиИ Мани Банк" & 27193 & 27718 & -0,02 \\%40 & ОАО "Банк "Санкт-Петербург" & 26779 & 20168 & 0,33 \\%41 & Банк "Возрождение" (ОАО) & 25550 & 20475 & 0,25 \\%42 & НОМОС-БАНК (ОАО) & 21546 & 15718 & 0,37 \\%43 & БМВ Банк ООО & 20922 & 15486 & 0,35 \\%44 & КБ "ЮНИАСТРУМ БАНК" (ООО) & 20913 & 19985 & 0,05 \\%45 & ОАО "РГС Банк" & 19863 & 12399 & 0,6 \\%46 & ОАО КБ "Центр-инвест" & 19059 & 14544 & 0,31 \\%47 & ОАО Банк "Петрокоммерц" & 19042 & 11164 & 0,71 \\%48 & ОАО АКБ "Пробизнесбанк" & 18754 & 13248 & 0,42 \\%49 & ОАО "Нордеа Банк" & 17393 & 15935 & 0,09 \\%50 & ТКБ (ЗАО) & 17256 & 11499 & 0,5 \\
%
%\end{longtable} 
%\end{landscape}